[驅蚊] 想問下呢兜嘢點整？

好多餐廳都有

留棉

我記得係有專⼀會過黎換

係史立莎
係一間滅蟲公司 果杯野係當舖頭（特別係食肆或賣食物舖頭）放係當位引昆蟲同殺昆蟲

滅果蠅
淘寶睇吓

我都知,想問點整

佢識整就開咗公司啦

紅酒加海綿